我說了所有的謊 你全都相信

簡單的 我愛你 你卻老不信

只能說我輸了

真係唔知果陣自己太無信心定點

好撚鐘意李忠盛

好撚鍾意周杰倫

騎著單車的我倆 懷緊貼背的擁抱